[PS4] 機動戦士ガンダムEXVS MAXI BOOST ON 討論區 (29) 東方不敗係代表邊個國家?

MASTER ASIA代表國家係新香港呀

官方網站（日文）

wiki（日文/招式表及教學）

英文wiki

機體排行榜

1001請係三分鐘之內開post
方法：
1. 第一頁右上角「・・・」
2. 「以此內容建立新主題」
3. 更改標題紅色部分：[PS4] 機動戦士ガンダムEXVS MAXI BOOST ON 討論區 (數字+1) 自定義

頭版Q&A
Q：隻game玩咩？
A：2vs2高達對戰

Q：隻game有幾多個版本？
A：3個（普通版、豪華版、收藏版）

Q：承上題，有咩分別？
A：豪華版多33首BGM；收藏版=豪華版+10週年紀念高達模型

Q：有咩特典？
A：
實體版（初回生產限定）
・3000 Cost 巴巴托司狼王式使用權
・10周年紀念EXVS2專用Passport Card（內含10周年紀念外觀&2500cost天密娜）

數位版（早期購入限定）
・3000 Cost 巴巴托司狼王式使用權

Q：而家買實體版仲有無特典？
A：留意個盒右上角有無貼紙寫明

Q：而家買數位版仲有無特典？
A：8月31日23:59或之前買就有

Q：有無得Offline一機雙打？
A：有

Q：有無得Online 1on1？
A：無，齊4個人先會開波

Q：點轉日文？
A：買日版

Q：軍階點轉中文？想睇「少佐」「元帥」
A：港版無得轉，買日版

Q：有無分Server？
A：場主可以設定只限同國家既玩家入房

Q：承上題，咁點樣入日本仔房？
A：開個日本PSN嚟玩

Q：用日本PSN玩既話，使唔使再買過PS Plus？
A：唔使，邊個PSN俾錢買就Set嗰個做「常用PS4」，咁就其他PSN就可以共用Game同PS Plus

Q：有無得播自己啲歌？
A：有（只限MP3）

Step1: Format隻USB去「exFAT」或「FAT32」
Step2: 開個Folder改名做「MBONMUSIC」
Step3: 放啲歌入去個Folder
Step4: 用USB之類連接PS4
Step5: Game內Menu > Customize > BGM > BGM Import

Q：咩叫藍線？
A：

Q：點解買咗豪華版都唔齊歌？
A：要自己Set，L1 R1有得轉頁面，一頁係普通版歌，一個係豪華版歌

Q：有幾多部機？係唔係DLC地獄？
A：36部作品 有186部機 唔係DLC地獄

Q：有咩機岩新手用？
A：只要有愛部部都岩你用

Q：用手制好定街機制好？
A：無所謂，自己中意就得

Q：貪平買街機掣Mini好無？
A：垃圾嚟

Q：咩機最勁？
A：再生

記得開場打請多指教 完場打感謝

LM

新post留名

日經： 基巴幾時開場

原來我中咗1001

仲唔快D多虧我了

這次真是多虧你了

新po lm
多虧你了

借個位repost
太快1001

街機老屎忽教你..飛機Vol.2
MA教學工程浩大，製作中
片尾有彩蛋，可以一睹我偶像既風釆

1槍300 太神了

多虧了你

香港高手係咪街場好難撞到

多虧有你在

係 你想打要直接邀請佢地

想問個電池合跌落街點出,部野太復習了

電池盒
用晒導彈後再禁ac

好療癒

遲D先練唔該你

唉

入到格幾次都俾隊友打低

乜依家d大佐咁架咩

捉投彈位有難度

變型水喉又係

有冇高手教用療天Murphy話部機分體可以係綠lock打但係我用既時候肥仔唔係下下吓啡中人（大約6成時候會打中），定綠lock位都係純粹推部肥仔向前嚇下人迫下走位咁有時打格機係咪唔應該call隻仔走太前，留係自己隔離開轉轉炮守身好啲？合體時部野勁重係咪應該行前少少開GN Field吸傷然後睇準人硬直開水喉？合體同分體時既立回應該係點感謝

有冇巴打可以簡介下天意同傳說兩部
想知少少大概個方向點打點練
再慢慢研究

一開始見到唔覺有咩問題 但諗諗下係導彈盒先真

隻仔已經叫易中嫁啦 人地有機會望唔到佢出咩招

合體既時候就走吧啦 咁慢 gb field係人地追到你嗰陣保命用

巴力入唔到企鵝同大女妖係到多虧了我

開場一齊玩啦

岩岩OFF左
準備緊艾爾聽日個新大型副本

連輸四次

Shuffle rank?

YeS

一齊打下固定？

今日想衝少尉先唔好意思

巴打一陣打唔打
五點左右

4次之嘛

有冇TG谷一齊開房

我連輸倒咗成成百幾分都試過

差少少上7成勝率

好啊 好似加過你 打你pm我啦 我打陣monhun先

7割

me too , 卡左rank 成星期

唔會圍爐

曹長來

我見過有間房個名叫lihkg tg

頭先連輸 15次

3050 輸到 2900

依家出個街冷靜下先

今日停啦，聽日先來過

差D打爆左個大掣

對面突自殘血食我水喉死硬

食到一半隻殘血巴力仲要衝埋去人地部後衛到俾人一槍射死

仲要係一個大佐

o個下燥撚到我

10場有8場玩後衛都8000幾攻擊分

0落

都係要連輸

唉

Rank shuffle?

新手想問下其實入格係咪多數靠虹step

平時淨係識bd入人，打出黎唔係好痛

另外想問問Exia bd格之後點駁快靚正

終於上在少尉剛剛好7割

係，shuffle真係cls

連輸起上黎好撚恐怖

隻game識讀心

你玩後衛就雙後衛

你玩前衛就雙3000

完全明個感受，好多場都係我差1,2槍就贏，點知隊友無啦啦爆左，明明係大好形勢

我最慘一日係連續2,3場輸左都拎第一，爆人2部，零落，但隊友第四得6千分唔夠。

銀牌十居其九係垃圾

今日唔知做唔露娜渣枝炮好漂
明明敵人係前面佢寫左落隔離
敵人係我頭頂飛過就跌落面前先射
佢射左上天
收檔算

兩部共通特性： 表面係槍機實則係格鬥機

有時關ping time 事，即係lag 機
WIFI 扮藍線D 人肯收手未？

咁我都係垃圾之一

但起碼我會做好我本份

前衛就上前吸lock立回俾隊友偷傷

後衛就係盡量唔扣血既情況下偷人傷

隊友落一次就上前少少幫隊友吸lock

但發現好多銀牌仲係停留係尻衝尻格既階段

我既實力又唔足以1打2

唉

又唔係淨係睇分既
吸lock/令對方有失誤再等隊友輸出都係戰術黎
唔洗太執著個分, 打成點真係睇片/當事人先知

開trans am

錯撚晒
打SHUFFLE你要唔受傷之餘打晒先會上分

平時見人exia冇trans am 都係射射射 爆咗seed先入人

認真雙排打得仲舒服
我諗呢度求其搭個巴打都應該衝到上大佐
雙排好多係兩個fd孖住上，但其實兩個都麻麻地

EXIA 為例你開TRANSAM前一般都好少開格
除非2025雙前衛
入人一般用前格起手

對唔治

算啦，反正係shuffle , 我都冇咩要求

雙排搭真朋友的話輸贏冇咁在意
但如果想證明自己就要打SOLO RANK

所以一吋長一吋強，麻煩用多子彈嘅槍機
又因為要唔受傷，要用有咁上下機動力嘅機
即係25 30 槍機，都可以

有冇清依到搵雙排隊友阿

唔嘴炮唔尻玩

好好合作就得

前衛做前衛既野 後衛做後衛既野

輸左一齊檢討睇replay 一齊進步

之前我都仲諗住證明自己
但諗落買隻game返黎打到一肚氣為乜
玩得開心自在緊要啲
要證明既，開個場打下咪知

已經用GP03, 琴晚仲連勝緊8場，今日倒輸15場

我都係咁諗
FB又好MBON都好上到中將就停咗手
而家日日玩開心房鳩黎發現人生開心咗十倍

03 用唔好個AC ＝唔好用
其他都係裝飾，AC係主力傷害源

隊友吸到lock我就會偷水喉

但有時隊友都係後衛就真係搵唔到位開

長期俾人壓住

事故組合無計
拉到2047囉

輸開有條路

希望有朝一日可以好似依到既大神咁

1打3

講真好少10場有10場隊友都troll嘅
打到火滾就抖吓啦

雖然d隊友好on9

但我唔想因為咁限死左自己

俾借口自己我咁低牌全部因為隊友

我都希望有一日可以好似巴打們咁1打3

雙後衛冇話唔得

成撚日有隊友用廚機十幾秒就死一部

天諗啲格還好 legend就得後格會開

咁一般機係幾時用橫格成日都打空被人反打一波

部部機唔同喎
有啲機横格好追咪橫格入
打空咗就要虹step避開人地嘅反擊，跟住就睇邊個捉到對方冇step嗰下，呢啲就叫虹合戰

大電池劇場版有射過核彈咩
點解會有核彈

屌，連輸十場，場場啲隊友根本痴撚線

雖然打房冇咩所謂
但部須佐入唔到人就係咁切腹係咩玩法

同partner講緊對唔住

佢走佬嗰陣射哂飛彈之後唔知點解個盒爆炸咗

ok you win

玩左排2000巴巴
發覺佢d格除左後格都係收埋佢算

槍機來，不過格鬥combo 威力唔錯咁

Xbox有價啦
Ps5公怖向下相容未
120fps mbon

唔會有120fps
最多俾4K你

雪崩個下特格好屈檔住D炮衝前
頭先練機場用依招屈死在7勝少佐用命運高達

冇ppt mbon 已經還神

到ps12都係會ppt你死心啦

tom hdf 我想問下你用巴力成場0 輸出有咩感受

雪崩最勁係埋到身N特格吉人個下，但點樣埋到身係大難題

佢專登放黎炸els

個飛標都好難中人,叉A就上下掟副射左右掟

命運派對 （細機視點）

直播中 唔記得左

要靠隊友創造下機會俾佢

佢自己好難入

打低1次基本上可以守身

又有得學野

佢咪要pm佢邀先入到場 見佢全部private slot曬

我估就係喇 因為身內黎 加上防止新手入去

終於上番去喇屌你老母！！！
晏就3050 連輸15場去到2900

依
家
我
上
番
去
喇
屌！！！！

港定日

03

連輸十場有冇諗過係你既問題

有時手順就連贏十場，有時鳩起上黎啲隊友真係鳩衝shuffle真係好易打到燥

新安洲幾好玩,個火箭炮用黎迎擊真係好撚正
好開心打雙排升左三百幾分雖然都仲係少尉

擋得好有成功感

可能得低清texture 出4k都曬氣

今日手風順到不得了升咗百幾分由大佐4上到5
明明早幾日大佐4輸到降大3 勝率仲跌到落4割

呢啲真係睇彩數睇狀態
有手感連元帥都贏到
冇手感輸俾藍牌都試過

重開之後呢度唔記得po返link
直播完左架啦，乜機都有
有興趣可以睇下

其實新手係咪唔建議用3000機呀？

個人覺得

太新唔好

識基本立回概念後，反而要練3000

今朝日本EXVS界出左大新聞,
喺youtube有個日本人鍾意直播用ZUDAH自爆自殺害隊友

然後嗰條友好似喺尋晚連自己都殺埋

香港EXVS界有冇哩D痴線佬?

9千幾戰，CLS

關心下身邊用zudah嘅朋友

所有自爆變禁機

琴日rank打過唔知係咪佢
一開波自爆左三次
隊友立即放棄俾我打死完場

對面咁戇鳩送左成5下seed俾你

我實在唔明咁玩到底有乜意義
反社會人格?

有冇人都係玩Brave既同好

銅牌仔 佢hi多我一下就贏 所以心急
結果比我隊友係隔離打死哂兩部

佢開個ac派n格都贏

想知點解隻game唔比佢好似其他機咁變形

我都想知覺得好奇怪

吊頸 ?

只係加一次覺

對面F覺既話唔係 因為會破左盾 每擋一下加一次氣 不過防禦補正唔知會唔會累積

你留心睇清楚啲 佢本身零氣 但臨尾係有差唔多25%

岩岩試左 原來會照加

好奇你點試

不過真係唔個防禦補正會唔會累積到 定還是會reset

防禦補正唔會累積
開個freebattle咪試到

自己同自己打？唔會忙左啲咩

咁破左盾既話會唔會有防禦補正

唔會架 左手街機制 右手ps4手制
做防禦補正set好易 其他就難
我仲發現埋爆左盾會重新計過補正時間

即係爆左盾都會有10%減傷？

每次重新拉盾成功擋到都會重新計過補正呢個我知

咁如果俾重炮手hold左3秒以上盾既話個防禦補正係咪又會無左

有
雪崩F覺一下n扣77
F覺爆盾再斬扣70

Ok 唔知你試唔試到hold 3秒盾呢

呢家連勝有無傷害修正

有防禦補正

打房要睇房主有無set

Ranking應該就無喇 你見雨宮之前贏到100win(雖然2x win好似封頂) 官方又無講過修正

即係由最後一下攻擊擋到開始計3秒？

係

尋日打到13win，感覺上俾人打好似特別痛

Ranking都幾肯定無

一定冇

早排見幾次

有冇巴打玩LEGILIS分享下副射心得

Admin 可唔可以處理下個tg
唔撚想知啲人發生乜事
都唔撚係打機

NAB我覺得當駁BR用就算
後AB可以放出去引人郁再捉人落地
橫AB可以人地用完足止野或者落地再CC果陣
捉人橫CC

係咪有花生

就係唔撚想知
淨係知比人貼𠴱個好撚樣衰

睇完啲招都估唔到係邊部

新之舞王俾人玩

age嗰部3000

原來係大火星

火星gundam

咩事

係咁俾人貼佢同佢老母慶祝生日張相

咁無聊?

舞王自己撩鳩人 約戰又撚人地
本來佢個格都唔好
抵比人貼

原來有前置

fb貼基拉d柒片
尋日基拉上水屌舞王
之後舞王搵第個做坦 同基拉約戰
開頭1v1 之後反口2v2 約夜晚12點打
叫留psn留唔到
去到12點話入唔到game 罰左10分鐘
之後又無啦啦入到場 特登開新psn個名串鳩基拉
話有兩部ps4 比人斷正係舞王個地盤 姐係搵代打
之後一直口交部mode
嘈到1點有個蛋散介入 再加多個唔知邊位打2v2
跟住我於無睇了

大概幾點開始 想爬返

好鬼怕呢d , 打機咪打機，又要串串貢，又要引戰
遊戲都搞到咁，現實的話應該都係麻煩友

舞王個樣已經話左你知佢係咩格

尋日夜晚11點半左右開始約戰

尋日應該係早上12點左右開始嘈
基拉tg 叫k

好 咁啱外賣到 食住睇

高達街機勢個風評咁差 真係多得呢啲人唔少
覺得自己打得耐 開始有啲技術就周圍撩事鬥非
利申
無入群 但係睇左上面簡介

其實佢d youtube 片我只係睇過少少，印象中睇過佢打ranking 次次都話一開始就衝，用部00Q 上大劍狂橫格，之後就唔想睇

再生完全錯喎
唔開聲屌真係錯啦

香港街機鋪環境咁樣，長期落得去既有9成都係mk仔
點會識好好地講野

其實無乜邊幾個係無一兩部頂級機係手 始終識用就會大概知部機有咩弱點

錯啲咩
鳩放浮游炮就贏到

開始直升機跌落去跌到落曹長
好多無腦死衝

gaga做盾 長用炮mode
自己飛都未識飛
條片仲要係打魚
新手淨睇條片佢一定啱曬

無料有心教有咩用
人品就另計啦 講明花生台台主
btw有幾多連登巴打真係有同新之眾打過？

好老實講，長用炮mode , gaga 做盾肯定教壞人架喇。
不過其實講返個比較正路嘅用法都可以禮貌d o者，駛咩要去到咁盡丫

一個新手出教學
本來就係錯事
連遊戲本質都未摸清
一係就一開波講明新手理解

巴打你其實有無睇
係個台串串貢先喎

香港高達圈真係好亂
但好心入tg就咪用自己出曬名個朵 一定會出事

g self perfect pack通常用邊種特格入格?

舞王本來就係想撩人
佢明顯無工番 太得閒

咁即係舞王定K勁？
舞王之前又話自己乜輸好多鋪比九江街自由
咁即係點？

佢地邊個好揪咪私下解決

個tg無咗佢地靜幾多

我剩係睇左Chris 拍片教返人正確reborn 用法咋

其實條片幾有睇頭,佢隊友金牌用紅改
可以打到對方無咩血停手,再比部咩都唔識嘅reborn收頭
其實條片應該播紅改視點,片名叫' [mbon]如果carry咩都唔知嘅新手'

無睇咁詳細
只係知而家舞王求饒
完

個台死唔認錯 舞王拍番段正確教學無錯喎
同埋條片唔係打魚
有兩場輸佢照出
唔覺佢去得盡

原來咁，我睇漏左前面

依家肯教下人咪幾好
見親花生台有人問乜佢都係答咗勁先
都唔知勁乜
最好啲老屎忽見到有心新血就教下
好過日日打鍵戰

不過佢都係等flc出樣好過
舞王個樣不敢恭維

打機都好似多恩怨 覺得自己玩左咁耐都幾純潔

所以梅菲咪心態正確
你打得勁過佢佢應該開心過你

娛樂之麻，咁多是非做乜丫

高達打贏又無錢又唔係電競
除咗比人滿足自我心理同過下日晨仲有乜好講

你輸咗又唔會少忽肉
搞到個圈子臭晒把撚咩

講得出呢句 肯定唔係好人

ching 岩呀 圍爐有係正常 但都唔洗貼埋私人野

我身家最清白

小天使好正氣

你地都好似......

佢唔係有句名句真係可惜呀?
不過講真人大左可能成熟左都唔定, 就咁睇佢最近D片都無乜問題丫.

エクシア、紛争地域を確認。武力介入に移行する

人會變嘅
我以依家為準啦

梅菲前排先明串到依到啲人

呢個我唔知喎
有冇片

江山易改本性難移

後者呀真真

上水了

唔好屈me

咪姐係屠夫扮咩教新手

有冇片 想睇吓

Details please

隔岸觀火型玩家

喂正呀又有花生食

我都係

其實龜頭人策略幾好 去哂d冇玩過街機嘅圈子招攬d對vs有興趣嘅玩家
個策略好過老母哥

日日扮新手 好黑暗

呢到先係花生區

要搵搵 我都唔記得幾時live 好似月頭
有人直播問佢有冇上開連登
佢答有 不過話依到啲野唔係咁好

同埋有一次我咪貼左張3新安州嘅
佢以為我串佢同挑戰佢
我明明只係想share

老母是引戰狗

有咩2000／2500機最適合用黎打隨機排名?
打前又得, 打後又得?

其實都幾慘 打d對手唔同lv
個台成日俾人屈廢

天才

其實呢到技術嘢會有人答同傾吓
是非嘢有不過唔算多
有乜唔好

我邊有扮過 屠場未開過 又唔敢指點人打機 鬥廢

佢講嗰下比我感覺係好睇唔起依到嘅文化
利申無老屈佢 一直睇開佢live

呢度風向將巴力reborn03dh妖魔化得太犀利 唔係一個健康嘅風氣黎

希巴係到答得好好喎
依家有埋港一妖天
睇龜頭做咩喎

仲有你

如果係傳統高登文化 呢頭一直都係不問世事 自己友自己玩多

我負責講真話

差50石抽1+1課唔課好
好迷惘

真係可惜呀

罷課
不過自己衡量啦 無可能戒曬

呢度之前有人挖佢瘡疤吧, 真係可惜呀
不過我印像呢度D人都係當花生聽, 無再深究或者好大反應.
我新手黎講都覺得lihkg幾好無乜野.

試吓用impulse ?
易用可以用 黑獵犬

X1改 古辛
Age2dh 唔知叫唔叫打得前

2000機標西好似都無乜缺點, 好易夾

我覺得依家啲人算有禮貌同有善
就算屌都係一兩句算

花生谷嗰度屌到2046都未停
問嘢又只係講勁

收機先今日由跌曹上返少尉兩星跌左少少勝率

無得睇樓上講個條片真係可惜呀
希望有人揾到分享下

啱呀呢到問嘢有希巴同其他人認真答
是非嘢唔會討論好耐
可能呢到啲人年紀大少少成熟啲掛

我搵左陣放棄左 較2x speed睇一段6個鐘ge live真係

無用過zudah 想問下係咪同以前gvg神盾一樣可以捉到人跟住自殺

請問轉ser係咪申請個個地區psn再入嚟開game就得？

要set埋個新psn做常用好似係
不過好似default已經係？

捷達係衝出去自爆

屌 咁我玩haman sama唔好

因為讀書過咗U.K.
搞掂好部ps4一開game全部香港房又岀黃線
所以先想問點轉ser
係咪要搞primary ps4個d? Thx

應該唔關事,你英國連香港插左線都應該係會黃線

渣古3要捉住人先爆到 仲可以俾人cut到

啱啱轉左Server
成個歐洲係冇人玩

真係好慘, 明明係好game黎.
其實將個外款變做唔係膠達, 變做armor core, mechwarrior果種比較少anime game味, 會唔會易D吸引到鬼佬

鬼佬無咩人識

其實因為隻game好貴
呢邊好似賣600HKD

試下用VPN? 見D支那人成日用D乜鳩加速器連完唔知點解就會變左青線

armor core
又係一個遺憾 冇繼續出落去

用UU加速器咪俾人屌假藍

之前有隻game都整到exvs咁
但係唔記得叫咩名

好似係人類格鬥game
唔係機械人

又唔洗入錢任玩 輸完屌2聲咪又係繼續玩

黑獵犬守身OK
但隊友就死
你要衝個陣無乜壓力

Impulse未用過
不過感覺麻麻
用impulse不如用P西

標西而家用緊黎上分
不過有時Part住D後衛機 (eg. 炮渣, 墜天)
比對面係咁向前壓好難打 (特別係巴力呢D)

唔多識用
不過可以一試

gunslinger stratos?

我估係戰國BASARA

唔係 記得係全部係男人
一睇落去就知係exvs模黎

Rise of Incarnates?

係呢隻
UI根本同exvs一樣

Bamdie:自己抄自己姐

舞王唔係有兩條片咩？一條係正經用reborn,另外一條係帶E覺長開炮mode

百式 後格飛機combo到完場

我覺得03還好，巴力真係壓力幾大

dh打前都係企前少少啫，咪又係等對面上

又唔係特別妖魔化嘅，唔會完全打唔贏
但係勁啲就係勁啲架啦

impulse守屍好撚恐怖，不過真係好難玩
又係升天再升天

一分開到對面就衝爆對面細機

我覺得係燥底就真，會覺得自己勁啲但對面只係戇鳩鳩咁玩都勁，嗰種你肯定佢靠機體屈你嘅感覺先係噁心嘅地方

打巴力一次失誤要放低300
仲要畀佢升天冇野可以做，可以睇手機
唔係「勁」定「唔勁」嘅問題，係變到好悶先係問題
本質上同age1一樣煩膠，不過仲要係高傷強力版，招A槍又快

又難救又高傷仲要打咁耐

打巴力我唔會燥底，冇打過真係好勁嘅

打天才就真係燥
冇boost都用返個特格 派生 完再特格先

想問吓有冇廚機list??

唔中仲可以ca駁多次特格
然後ab特格派打走你二百幾

呢部仲仆街

只要係街機勢就多數都打過嫁啦

屈機list

隻桃子又幾撚好用

屌你老母wifi撚有咩資格屌人

Jm9登入唔到playstation network

笑左, 真係唔知有呢隻game出過

佢話唔係咁好可能係啲技術上既野掛 但都唔排除賣花讚花香既唔通成日推介人地睇其他地方唔睇自己咩

笑撚左

我諗唔係 佢自己都有講儘量唔會喺到留言
廢時有啲奇奇怪怪野發生

佢講野點樣飛住黎睇聽到咩

2:26:20開始

呢部唔洗捉都可以自爆 仲要有霸體 對面想你唔自爆都唔得

有chatroom架嘛
你唔係諗住會聽足6個鐘ah ma

個個俾人多虧就上去屌 其實有咩好屌 一係就熄左通訊佢

真係可惜

残念でしたぁ~

呢度都幾多信徒
邊個勁我就信邊個

睇ゴリヤスlive好正場場都打到爆心臟

真係痴撚線

其實大地係咪可以當半部再生咁用

假藍見得多 依加假綠係咩玩法

屌你部桃子2500機咗款
場場萬幾攻分

炸到對面放棄治療，衝過黎鳩格

笑到仆街

唔得啦梗係

大地算係格鬥機嚟
冇向後變形
變形後冇reborns cannon啲一槍倒地 fang咁屈

我諗佢係講緊不停變形呢件事

咁都係嘅，不過變咗向前版

死得快過3000就咪撚話自己打後衛喇

第2場同最尾個場
炸炸下成部zeta熔左

呢個真

某啲人唔教咪唔教 仲要串走哂班新人
個community愈嚟愈少人真係件好事咩

咪留返班老手玩囉

又唔熄 又好嬲 個啲人咩諗法 m底？

我想問新之舞王中邊個俾人起底同做咩事俾人起底？

昨日既因今日既果

你好，可唔可以略略講下發生咩事滿足下我求知欲

是咪我錯覺 打shuffle等耐咗

我咪答咗你

呢部野真係好撚煩

仲有堆sd錯多虧既要即時上去開po道歉一係就set走佢啦

D人玩隻前衛走到冇雷公咁後到底想點呢

仲要係玩full saber

上前吸lock啦屌

超人棄垃圾game

因為佢地鐘意約戰
其實我唔明點解d人咁鐘意約戰

係EU服打咗成日
8成時間黃綠
但一部reborn都無見過

引導佢地

屠魚？

個邊啲金牌=香港銅到
同埋勁少人勁少場
橙到

有無人一陣玩

一個月貨仔差唔多啦
最近得隻麻麻地既marvel, 棄game既人算少

我晏d再問

勝者為王

咪串lo

唔玩先係王者

今集易升好快上岸
個個升完rank就去打player match啦

尋晚開左部2500女妖練, 幾好玩, 感覺上主力係左右飛刀駁特射陰人?
destroyer mode時就試下再近少少入格.
遠距離單靠BM雖然好痛但好似有D單薄, 變相夾3000機雙方都係射擊戰時好似有D尷尬.
有無清有心得開心share

不過BM D開槍時間真係要習慣下, 成日未開槍已經cancel左on99

獨角mode主要係後面開槍 有人埋你身可以準備個拳頭
有mode就開 開左之後就上前打
格中人記得用bc收尾 ntd臨尾10秒走佬就岩

開mode 特格叉a陰人

有冇人玩智天？
呢部係咪好難打得主動？

有mode時通常用邊招入格? 特格以外好似都唔多撞得
特格收尾係揸人落地下剷泥果招? 因為攻高易中又無咁易比人cut?

用開橫格入格 特格收尾咪高D傷

通常掟刀/A槍先入格
AB把刀同枝A性能都太高 肯定易入過你直接用格鬥入

開mode我都只係射射射

無人一齊玩 新手打日服

thx上面咁多位清,
返工睇片今晚再練下先

v2 a mode下格擋唔擋到獄天nac

lag既

想買hori 個大掣玩.....用手掣打用到想放棄人生

有冇黃店推介

轉番港伏

險勝,係咪特登

我想通訊
點知係咁出錯左幫大忙了

原來可以無限跳舞滯空

有叉ab機大部分都得

g持

笑9me

應該擋得晒

搵人一齊打ranking

新手想問main assist cancel 點岀(手制)

可以擋晒

delta plus既話咪撳完特射之後撳射擊，通常係低空step之後用
唔係部部機都有

係assist main cancel
ロ+X -> ロ

唔係部波有assist嘅都可以assist main can,你想問邊部機講埋出黎好d

打rank撞過幾次隻中佐Master好鐘意幫大忙了
撞返佢之後見親佢入格都打停佢，最後竟然贏到

係咪mxxx46咁上下

九成九啦
特登斷佢格好鬼爽
幫大忙了

9 成係呢條撚樣

睇黎大家都深受其害

想買大掣請pm

出現了， 老闆

老闆長期mon post?

邊有

擺低兩星期先 依家要pickup返隻25狼式 發覺好玩過gvs嗰部 呢代可以無限派生特格cls

輸左十鋪

連輸？
咁可能要抖吓，轉吓機
有時真係換個時段打，有更好表現

咁岩

最近洗錢大左，要努力R生意

附上上個post個巴打搵我訂做嗰部機

拍垃圾唔識上前打

巴打有冇代理呢d 板仔？

thx

點解有咁多個制嘅

已扯thanks

跟番最通用既黎做

Hori RAP都係8粒掣

我D掣都係用brook既板

但你依款我冇

我反而想練狼王 但最近都屠龍

竟然係訂做

自己用過好多大掣
發現好多都膠機身
冇番咁上下價錢既又唔夠實淨
（hori RAP都係膠機身個下燥，已經唔平）

本身中意做依d砌黎砌去又識人
咁咪做下訂做
反正好多人去買個hori最後都係要搵人改曬三和
咁索性一步到位啦

我當搵下零用錢

Btw想搵我改掣都得

呢度有無UK巴打
Local單排ranking長期無人要轉worldwide硬食黃線

開game個陣兩隻都已經練完 只係玩太耐reborn唔記得咗個手感 我一律建議玩熟25先玩30
我其實都未刷曬客制素材 黑龍出前要刷返夠

撞到個玩靈格斯好勁,又撞正細場打俾佢屈死左

25同30巴巴係咪玩法完全唔同

其實差唔多 只係多個叉a 所以可以用25練下先 練好曬先加埋個叉a

老細我想問可唔可以訂時改掣位
例如咁

o
ooo o
ooo

新之城而家d制係唔係無曬三和？？
打左鋪超難撳 支桿超鬆 但係微動果下超緊
都唔知點打
全部都係綠粉色制 綠色波
都唔係原裝個樣

三禾記得有呢D色

制似係 但桿根本唔係

大電池啲飛彈點避
中咗都唔知點解

Sorry搞唔到
因為廠個邊部機係set好左係咁
部機磨具既排列係咁就係咁
轉唔到

見佢d彈飛到埋黎step一下就避晒
其實睇你有冇得閒留意下佢做緊乜
佢變形果陣都要警戒佢支MA水喉預備拉盾啦

想練大火星，有冇咩suggestion

垃圾機 放棄
槍口補正低

近排YouTube係咁recommend一個叫香港高達勢嘅片

叉a同水喉都係
得機動性高 同amc勁
ab reload極耐
左右ab要技術

左右AB嘅我都玩過吓華沙哥嘅
ab真係幾難搞
個叉A修正真係好差，同Wing冇得比
3千後衛真係唔係幾識玩

仲要零防身

不過爆seed spam後副射好爽

有冇咩30002500機
玩法似2000巴巴

企鵝？

開始少玩咗

唔追牌 又冇咩fd打 我都好少開

呢到有場就即開

same
其實我想追下牌
奈何等一場真係太耐
做下其他野好過

成日都俾人reject

狼式
狼王

快啲出dlc，就嚟想棄驚

如果佢出最好出埋修正
唔係個環境更加惡劣

Team free都幾多人玩丫
晚晚都有十間八間房滿
新手房仲多過剛出嗰陣

玩家對戰都多人
每次開shuffle場都一場就滿晒人

有冇人教點過極限爆發任務G 01 完全過唔到

打D咩

限時打爆幾部

x3 點出把刀插入人地度爆開果下

桃子真係痴撚線
有金牌既shuffle房都可以7wins

safety解除中 特格→特格插中後派生

唔好話用

我連對晒185部都未

20秒拘束

呢部根本2500黎

成日打D 藍屍命運 飛到勁高開豆埋身 個鏡頭又睇唔到 應該點打?

唔理佢 望佢隊友

唔理佢會比射中

S覺鳩step都避到啦

新安周同age2 尼兩部應該有？

其實佢射角有少少鈍 所以先飛高射
整到佢轉身槍

角度200度都打到
邊到鈍

我轉LOCK打佢隊友就比佢打
唔轉LOCK 個視點又乜都睇唔到 就比佢隊友打
佢好似又有落地技 無硬值

街場搭d無cost意識隊友真係想死
我3000佢2000 佢好快俾人殺咗 我通訊講我打後位
佢覆返我要退到後面 全程空氣噤咗幾次都咁覆我 痴線

想練amc建議由delta plus 入手
方法係叫咗支援之後接主射
黑狗都可以 不過難用啲

推廣下我其中一啲作品先
如果阻到大家唔好意思

你係咪有路數拎到平料?
之前無聊都有research過
去鬼佬網買aluminum case+brook ufb+三禾普通桿+掣再+埋D線自己運返黎裝未計運好似已經2100hkd

緊係有路數
賣到大廠咁貴鬼有人幫襯我咩

同一個spec你整到大概幾$? 不過上面你寫你冇ufb賣

保證全部野正板黎，唔賣老翻
無謂做臭自己個朵
寧願貴d成本都唔賣流野
慢慢儲口碑

之前beta test嗰陣好似冇點見你promo?
如果嗰陣你開始做應該會食到好大條水
至於我當時真係有諗過自制個aluminum case+ufb制
但見到個價縮左

因為係用brook既chip再搵人做塊電路板
所以唔洗賣到ufb咁貴

同一個spec 我賣 $1500
自訂面板

後悔

但ufb唔係勁在塊pcb傳輸速度咩
之前鬼佬網睇brook ps4 audio+同ufb好似相同chip但pcb體質唔同
變相audio+冇ufb個response time咁快

依家個個都買哂太遲啦 當時razer仲要半價大平賣
就算evo唔係三禾掣買完返黎換4粒都係加多幾十蚊

基本上我塊野冇咩propagation delay
可能比起ufb差好少好少

但我唔覺得會係人類feel到有分別個種分別

如果係個種144hz 同160hz mon都可以用肉眼分辨到既天選之子咁我冇計

冇計啦一個星期都有1-2個客既
希望keep到

我都係小本生意
當搵下零用咋

咁問姐 數字都可以係一種gimmick姐
如果你得閒做test show到你個custom joystick同ufb response time差唔多
我諗用呢點做promo應該會吸引到更多人黎買
d冇研究到咁深入嘅人最容易attract到佢地focus就係呢d spec數字

嗰陣你係未有路數定唔知mbon掀起左joystick搶購潮

冇諗過mbon掀起搶購潮
冇mon post

可惜 由4月開始搶到7月先有翻左d hori同埋支那拳霸貨

錯過左就唯有穩打穩紥咁做住先儲下客

之後PS5出可能又係另一波熱潮

SF6同新拳王要出最大機會都係Ps5

希望啦

等我研究下先

無貨到拳霸都勁多人買

有大台promo仲要置埋頂 好難唔多人買

係，兩部age2都有，但留意紅裝嘅age2唔得（啲Assist留翻比藍裝用實際D），黑age2啲豆即使用完assist強制正身都有機會被人走位拉到你過咗射角搞到落唔到地

拳霸都買
真係哭撚左

不過算啦 過左去
食唔到條水係我唔好彩

Up 1 up先

希望有新入坑既巴打幫襯

之前仲有貨嘅成品得返hori pro n同拳霸q3

唔知點解用其他AMC機都係覺得Age2落地快啲
係我錯覺定真係咁

呢個真係好難估
之前gvs伏鳩人 我諗D人唔會訂
點知一個肺炎搞到勁多人買

小事啦
用ooq斬斬斬，轉lock再斬斬斬
到我終於爆晒覺醒冇晒血喇
partner爆炸....
我真係好想知我做錯乜野

之後睇replay
partner唔算做唔到野嘅，但係基本上人地射親佢都中...

拳霸呢d 真係用唔落手架喎

打rank日常黎

單排無謂咁上心
下場又一條好漢

其實簡單d講

係買依塊野再自己焊其他部件落去完成一塊電路板
咁樣就有brook既認證+好d既針位

本身ufb個針位唔太好，唔方便我地組裝（其實最重要係好撚貴）
評測跑分個邊叫個朋友去做緊
應該過一日會有結果（希望）

係
所以之前都係用nu打後
打到咁上下
反正都係死
我衝先

同埋part親exia都預左輸
佢地真係可以唔理partner自己打自己

試過尋日part一隻
佢自落第一隻之後第二隻又係咁衝
我都企埋一邊齋走鎗都唔開
佢要到第三隻中段先知我已經收左手😂

仲諗住佢會上呢度/花生台公審我

part親d exia先落完都仲係會狗衝
好似冇例外

唔一定嘅，正話打ranking 拍住個exia 打得幾好，輕鬆贏

係咁炸鳩自己

同意 6,7成機會比佢死曬三條命

另外 其實用00q/fs 都有好多係唔識玩完全9衝 你大機死第一次唔係問題 之後第二條命少少體力調整都冇 火速二落就完場

點解00呢幾部特別多新手用？

Exia太少血好易事故

人氣高

發覺單排經常唔係exia就係00qfs

見過去到repair mode都仲係勇往直前

抵啦 琴日+100今日-100

銀牌都咁辛苦打 , 真係搞笑

往好處諗 依隻game 啲ranking無結算

今日我一次過追返前幾日d 分

我打咗幾個鐘加得50幾

往好處諗 留係銀牌冇咁大壓力

呢個情況嘅話,藍色係我方,紅係對面
我殘血,對面2隻半血,隊友滿血扣少少
我諗住走,但係跑去左上比右上條友追住黎打
其實呢d情況應該點做

根本就唔洗上去，痴返隊友附近先啱

發現大火星格人都幾好

日服終於上到中尉但7割跌到63.8尾個三百分撞輸10贏3頂上去
上到少佐跌落5割收手算

越嚟越少人推post

玩到悶

我琴日到今日-300

但係咁樣咪會比對面2個夾住囉
d彈幕一交叉黎就好易中招

有場打就會推得快

4個人啲seed爆咗未先，爆咗同未爆完全唔同做法

係阿
知你最撚叻喇

我又冇玩過街機
又係第一次玩高達game
玩得一個幾月洗唔洗大元帥阿

我銀牌連贏升格開心下得唔得阿

定係你現實自卑到要係網上串新手搵存在感？

對面同自己都有一部就爆
作為多血果個 到底應該同殘血隊友一齊面對對面多血果部
定唔理咁多去打對面部殘血？

成日對住呢d場面 對面就即刻避得好好勁難打中
隊友避得渣少少就死先輸左

你型撚到

幾時係PDF見到你個大名？

打down多血個部，開覺醒同隊友一齊圍少血個部

銅牌D水平差距愈來愈大

呢個改版好易跌分， -100 家陣我已經唔驚

計seed，隊友有seed未爆而對面細機爆咗就可以搵對面

而且唔同機都唔同講法啦

呢個情況多數是但一邊多血嗰部會衝到好前 如果我係其中一部多血嘅就帶埋細機partner彈幕佢 中到三波佢基本上已經二落
一齊捉少血嗰個嘅話其實係玩鬥捉partner 好易比大機爆seed收頭 高風險我唔建議

巴力master嗰啲嘅partner當半空氣 集中火力double lock可能仲易打

認真咁講
冇玩過街機，第一次玩高達game
都可以靠努力上到銀牌
（連輸十場其實都真係好難）
係本身個分級計法有問題啦

軍階本身就應該用黎分你程度
冇理過擺個大元帥同民間人打

其實我都因為好少玩所以宜家都仲係銀牌
好多時候打左頭一分鐘就知4個入邊唔知點解會特別廢
但係4個都係一樣牌
真係R爆頭
其實人地發現你唔夠料然後俾人重點招呼都唔係咩享受囉

呢個真係一個永遠都思考緊嘅問題，除左血，都仲要考慮自己部機有冇seed , 係唔係易追人嘅機體，又要睇吓對面少血部機仲有冇seed, 如果仲有得爆seed , 未必入得到

紅迷攞巴刀斬落樓個下咩事
我玩nu一下後格斬落去出左雷電都照劈過黎嘅

邊部，2000果部？覺醒技？

咁疊場數上去可能實力上會差少少
不過依家個rank都改咗啲
金牌分分鐘輸一場扣得多過贏一場

咁所以勁d既銀牌咪連贏完上金牌

贏唔到既咪留係銀牌囉

就係咁簡單

我見大元帥都唔會走

唔明新手用努力打上去有咩問題

唔係好記得,唔係超大個把,係合體做一把大劍個隻

你呢句野用銅牌同藍牌去講都得架喎
宜家你打過銀牌就知銀牌都冇咩下限咁

我估應該係紅迷改招橫特格 有霸體所以你唔夠佢斬

我覺得Freedom先係大伏

係啦，5成勝率已經升唔到上去 , 計返條數係越打越少分，除非勝率不斷提升

發覺練死一部廚機都不如拎部啱自己風格嘅玩得好

銀牌少佐同大佐已經差好遠
少佐都會好多新手先會犯嘅錯
大佐就已經係中手level,唔係話打得好好不過好少會有好多低級失誤

印象中係紅迷個覺醒叉A , 一把巨劍掟過來 , 可以穿護罩或 N 覺醒，一把大劍斬落去有霸體

梳囉

想bamdie出exvs2傳說、P西呢啲機
鍾意用呢類

大佐都可以好垃圾

連贏9場都得點解連輸10場唔得

咪係，大佐，少將都有唔少伏啦

一兩場囉
用main機應該唔會keep住伏到飛起掛

咁其實我都試過對住同一pair人打足一晚冇贏過一場嘅
睇下打咩人啦

10win真係唔難
10lose就真心好難

P西勁好多cb a落地 防beam特格 衰啲講mbon呢隻仲廢過gvs嗰隻

見到上面有人打上銀,今日都的起心肝打埋上去
一路都係玩nu又0玩到2800分
keep住60%上Captain, 一上到captain變左53%
玩nu之外嘅機唔知有無30%

我嘅reborn 直升機黎

勁大把劍係叉B嚟
爆咗seed叉A都係平時嗰把

唔使衰啲
根本就係

港伏

係呀

上少尉時有冇八十%

少慰係咪姐係2st
個陣66~63
上到major得返53

呢個真極少見真係用得好既freedom

港伏係咪個個用大機打rank,停左少尉無玩,打緊日伏

算係啦 所以細機有着數

我覺得Freedom好難用

用起上嚟都唔知點打人

如果新手情意結用Freedom，一定係兩落三落流

隊友幫佢講麼也咩羅

琴日日服打rank見個少佐飛到最高點成分鐘唔落地
但佢隊友俾人打到仆街

日服上到佐就玩返港服打rank,玩2000cost

成日見人停係半空不停轉住開炮 其實係咪好曬boost
我係對面就等佢自hi完落地格一set

有無房打下

日服lag唔lag

部野其實有overheat move
不過無乜人用得好

自由攻擊手段太直線，又冇落下
隻game發展到宜家
宜家叫用得嘅機
都一堆奇形怪狀嘅武裝
唔係追到痴線嘅ass/飛彈
就係彈出彈入冇得捉落地
自由一概欠奉
仲要冇得碌就足止嘅副射同特射
新手邊玩得掂

綠線冇咩lag人地同黃線都冇野
試過一兩次laglag地

其實房入面寫綠入到去打會係藍黎
bandai應該搞搞佢 D架仔一見綠就cancel

用緊 HKBN 1000mb , 駁過去都係綠線，不過都算順，有一個黃都叫ok , 2個黃就lag

係時候過隔離比架隻洗下頭

想問e架ps4嘅金底大約係街機咩牌

ps4版你夠勤力就上到金

拎黎練機都上到 只係要耐啲

頭先學下d師兄講
打下單人模式先打online ...
之前用番狼王雷人
轉用報喪好似順手d...
係因為報喪（2500）岩新手多d?
咁3000同2500報喪有咩分別
邊隻岩新手玩d

個人認為兩部都唔岩新手玩

bandai唔會搞呢D架啦 佢地都唔知點搞好

banshee norn

想知bamdie用咩準則去定藍綠黃紅線

ping值

啲支那人用加速器即係改ping值

係
你打港服個時間唔中有D咩UU加速器
前排撞到個用加速器升上銀牌既撚屌

打rank就算見到四個藍線都係會唔放心
重申多N次：假藍線死全家

shuffle rank 見到新之舞王
不過我part 左個試緊武器既PerfectGself

wifi 狗死全家屌你老母

將藍線個network latency set得再accurate d咋嘛
可能本身10ping內係藍線嘅 改到20內都仲係藍咪得

一開波話自己打後衛，但又衝咁前係咩玩法

不嬲唔會信一開波話打後

ching勁過雨宮

打對面個後衛

好坦白講
如果有基本功 今集都唔難上到金牌
銀牌打哂飛機 個感覺就好似拎完身分證開香檳慶祝咁
個人覺得好笑姐 係咪你打飛機就得 我笑下都唔比？

shuffle 大把精神病人

笑得架,d人都笑返你炸嘛

我呢D銅牌點算

老屎忽到

你打左好耐未升佐咩

邊有時間玩

你幾多分依家

2250左右

就係你呢啲撚樣 逼走晒啲新手
毒瘤

很基哥幾時一齊玩 記得你去外國之前 你係鑽河揸住我隻手仔教我

高達個生態係咁
我都係比人西返黎
要怪就怪元祖老屎忽

原來牌係咁重要 我呢d民間人不如啪碟算

潤少句洗死咩
你都明知呢D說話難聽 你都仲係要講

其實除左佢之外應該無人覺得有銀牌響度打飛機

生態咩撚野態呀
你ON9就ON9啦
咩GAME嘅生態會係逼走新手呀
'你都係比人西返黎'
人地食屎不如你都去啦

人地真新手 努努力力上到銀都要比你笑 你都ON99

我覺得呢度D老屎忽全部, 係全部都扮渣勁humble
暫時你係唯一最串果個

咪由得佢囉
等佢可以自己感覺良好企係高地打飛機

我地又有馬騮戲笑下件傻仔點樣扮老屎忽衝出黎丟自己架
大家winwin雙贏咪幾好

對面兩個金牌打我一金（我）一銀 partner
最後贏咗我第一partner第4 點解我加得15分咁少

因為佢個系統係唔理你夾咩partner
只係睇你對家同你係咪同level

相反如果我呢邊輸咗呢？ 會唔會扣少啲

你地用起底功能睇就知咩料啦

開D post講既野成個弱能咁

講埋曬d on9起想引人注意

現實生活應該都係d油頭粉面私私縮縮話「全部女人都係雞」但連手仔都冇拖過既毒撚

哪有時間
我連GAME都好少開黎打

好坦白講
如果有基本功 打籃球唔難係中場logo穿針入波
入到球三分就打哂飛機 個感覺就好似拎完身分證開香檳慶祝咁
個人覺得好笑姐 係咪你打飛機就得 我笑下都唔比？

好坦白講
如果有基本功 踢波唔難係中場笠死龍門
係禁區外入到波就打哂飛機 個感覺就好似拎完身分證開香檳慶祝咁
個人覺得好笑姐 係咪你打飛機就得 我笑下都唔比？

發現佢講既野key咩上去都得

大家好
新會然 啱啱先開始玩mbon

好坦白講
如果有基本功 游水唔難係沙灘度單手游出公海
係游到出浮台就打哂飛機 個感覺就好似拎完身分證開香檳慶祝咁
個人覺得好笑姐 係咪你打飛機就得 我笑下都唔比？

泳界個生態係咁
我都係比人西返黎
要怪就怪元祖老屎忽

我都係類似咁
尉果陣勝率6割
大尉5星開始跌
今日上完銀之後輸到落5割

自行填充:

好坦白講
如果有基本功 _____唔難______
_______就打哂飛機 個感覺就好似拎完身分證開香檳慶祝咁
個人覺得好笑姐 係咪你打飛機就得 我笑下都唔比？

____個生態係咁
我都係比人西返黎
要怪就怪元祖老屎忽

上到佐難在同partner夾因為永遠唔知佢咩料隨時要打埋佢嗰份
加油啊 銀牌由6割輸到到4割我都試過 當自己黑仔

變左潮文，要save 低，留返來串d 五毛

係，我上星期有類似情況，仲係partner 夾個銅贏兩個金，我加得14,佢加20

唔會 你partner就扣少d

試過打完得我扣分，唔知點計法

你partner 可能剛剛升級，有3場輸左唔扣

唔扣分係升階保護

原來有啲咁既野

見證新潮文誕生

名人係點玩
見日本仔d戰法個個都唔同

高達潮文

one trick露娜渣上到銀牌開始覺得要練第部排到3000上位機打得好吃力 純後衛彈少好難carry
又未夠膽玩前衛機 入格好深奧

露娜渣好少可以靠自己carry
轉機啦

呢部其實唔差丫，俾多d 心思捉人落地，一炮down 攻擊力又唔弱。如果想浪射的話，試吓用delta plus , 有assist 落地 , 都係2000 機 , 個特格又快，好易用。

拎佢打到依家少佐三星
重未開始感到吃力

金牌都有人用緊，算常見機之一

好坦白講
如果有基本功玩露娜渣唔難少佐3星
銀牌就打哂飛機 個感覺就好似拎完身分證開香檳慶祝咁
個人覺得好笑姐 係咪你打飛機就得 我笑下都唔比？

EXVS個生態係咁
我都係比人西返黎
要怪就怪元祖老屎忽

不過有時打起某啲機上黎又真係好吃力
特別係高機動個啲黑西新安洲個啲襟住黎砌

真係講咩都用到
自卑毒撚唯一貢獻

係呀，有時好睇格食格，俾人用速度強壓佢只可以打得好守

下次加段野落頭po

頭PO講嗰隻大掣係咪已經無貨?

一般用後ab
橫ab用黎防身

香港都幾難買現貨，不過可以問鋪頭訂貨，真係想要可以去amazon 買
另外，呢度有巴打做自訂大掣，品質似乎口錯，睇你選擇
睇返前幾頁就有

打錯字，係「唔錯」

放棄露娜渣升Rark成日拍怪人打打條毛,用返大機俾隊友兩落好過
暫時15戰先輸4次,得一次隊友超廢

每個post都要討論一次炮渣

炮渣極限最盡去到少佐
之後D牌都知炮渣有咩缺點

真係救唔到隊友已經唔係吸哂雙lock
開波同人單挑1分鐘唔夠就黃血 換個對位又死多次
姐係要0死打3部

雙刀火雞幾好玩

其實玩日ser班人點打到rank雖然插主lan線但日本個邊見你唔係藍線已經唔會同你打

耐性

Btw我黎貨個邊原來佢有ufb

一星期到港

$800

借個位推廣一下

大掣訂做
改制服務

房名寫住中手，入到去一半金牌

金牌唔代表啲乜

咁金牌的確係中手嗰（街機勢眼中）

都唔好話街機勢 自己家用機開始玩都咁覺得
我港服6割堆場數上金牌，係街場撞到勁個班同去日服固定都係比人當仔咁打

上到去都仲係唔少人會用露娜渣

哦，你死喇，一陣可能有人貼高達潮文

好坦白講
如果有基本功今集唔難大元帥
大元帥就打哂飛機 個感覺就好似拎完身分證開香檳慶祝咁
個人覺得好笑姐 係咪你打飛機就得 我笑下都唔比？

EXVS個生態係咁
我都係比人西返黎
要怪就怪元祖老屎忽

個潮文真係好撚正

萬能key

無錯

點解係香港開場都要打氣樂

練習房嘛，我都成日去練機

有條友叫samxxxxxx佢專開氣樂房
但佢用既機同打法完全唔似氣樂
感覺上係我氣樂你

用ps4手制可以打到咩rank?

連房真氣樂

利申: 真係無時間打高達

新手問個問題，雪崩能天同權天係咪2500最強格機？小弟想練格機所以想知道一啲機體既評價......我上次接觸呢啲game已經係next plus時代既事

將

唔係

睇錯左
係先岩

你最強係指咩先

雪崩好食隊友,要自己入格難過權天,練權天把啦

我都覺得怪怪地，係指好撞，連招cut 耐性高，定簡單做到大輸出？
2500 上位格機仲有 X1改 同 細女妖，而且rank B 入面the O , 紅迷改 , X3 都好ok 丫

雪崩你隊友幫你拖開另一隻等你1on1就勁
當然前提你要識痴住人打

練佢既上位互換機，P西

Fyi

係我用詞吾夠清晰，sorry......另外我想問一問有啲咩格機比較易新手上手呢？

強力推薦 X1 改，不過如果你你衝意喪衝喪格，可以考慮1500 雙刀火雞

想問吓金銀銅牌即係咩軍階

金 > 將
銀 > 佐
銅 > 尉

thx！

無追一日post就咁精彩
我估出1v1就好多約戰

好坦白講
如果有基本功今集手制唔難大元帥
有排位就打哂飛機 個感覺就好似拎完身分證開香檳慶祝咁
個人覺得好笑姐 係咪你打飛機就得 我笑下都唔比？

EXVS個生態係咁
我都係比人西返黎
要怪就怪元祖老屎忽

食完飯打幾場
場場都lag到on9
假藍幾時死

日經，WIFI 扮藍必須死

冇得做觀眾

幾時有得同德哥1v1

避戰勢主席

單排上左銀之後勝率提升左

潮文

可以置頂

新手第一次入黎
我第一次打高達game,到岩岩先上到銅
但我上銅都上得好吃力

fd個fd紅線，唔好意思話佢，點睇

咪直接問佢係咪用wifi打?

今朝追完post
死死地氣拎部古辛出去打返上銀牌
發現上左銀之後入街場真係多好多人part

今日終於升到上銀，但得5割，睇黎前路茫茫

見到巴打講起exia，如果你地玩shuffle (我暫時只打shuffle) 可能有撞過我，如果雷到你地唔好意思。

今日最灰係開三紅格對面部殘血機，差一刀就贏，隊友開部殘血巴力衝埋黎撞開對手自殺，明明贏都變輸。明明都係銀牌，佢比人射死都無咁灰。

知你講邊部巴力
佢爆左部先會後退少少

俾個例子
小弟日服港服都係中將
日服勝率62%
港服81%

第一次打上到銅已經唔錯啦
最緊要揾部啱自己用既機

我朋友用手掣現元帥

本身長玩元祖，但卡係藍牌
之後轉露娜渣先上到

見咁多人要買大制
推呢隻

6990nt
ps3/ps4/Pc 升firmware switch 都用到

新手用開紅迷衝入去打 想問仲有冇其他機岩練

初頭最好keep住練熟一至兩部先
掌握部機既要點，例如得意距離，cancel路線，有咩強武裝，條氣幾長等
再慢慢學點用部機打唔同類型既對手/夾唔同隊友
漸漸你就會識得玩，升階都唔會好難

自己都有搵高手片對戰片睇
亦都有搵埋鍾意玩既機既教學片睇
不過到落埸玩就成個弱智

好撚憎三高同企鵝
D炸彈永遠都會好撚巧合地炸鳩我避既方向

同partner夾兩夾佢就紅啦
（小弟main企鵝）

呢部野爆s覺真係唔知點走 擋都無得擋

啱啱過日服打咗場猛者 打元帥dark hou+reborn
對面隻reborn同我嗰隻明明一部野黎 佢啲動作好似開咗transam咁 打到$7.1皮 好似睇透曬我想點咁

大約係咁
最後太廢比佢踢埋

用x2上到銀牌就開始升唔到分
自問技術已到瓶頸 好灰

新手留名，打積分七場輸六場
最後贏一鋪升咗做Rookie
想指教下有冇啲咩常用術語？

參考吓

我都對過隻神高/正義好似開左transarm 咁，隻神高一打二咁濟。

最燥既係中一粒流彈後彈高少少, 未受身前又中多粒再彈高, 跟住受身前再中多粒黃lock
無端端一粒流彈變一Set仲要比人hold住6-7秒, 諗起都火滾

訓低唔起身

新手想問儲緊儲氣武裝個陣有冇得繼續用普通射擊？成日儲緊都冇得射人

玩左一個月左右 叫做練熟左一部機少少
有無咩可以改善下 除左爛seed之外
打法上係咪都係應該咁樣喺紅綠lock邊緣拉

有

Ps4手制要點樣set

S覺綠lock做乜開槍

叉A既話 你儲儲下放手再按落去射
射個下按實繼續儲？應該係咁掛

咪放開隻手開撳多下

定應該等自己落左呢部等full seed先爆

我再試下先 唔該兩位巴打

有，不過個技巧要練
例如你個叉A 要儲兩秒，咁你就儲到8成時放手 按A 開槍，（留意叉A 條bar 唔係立即冇，只係會跌）再立即按返A 儲滿出埋個叉A 佢

由於部部機儲氣時間唔同，慢的話要儲到9成，快的話8成ok , 個時間要練到自己掌握到

可以參考wiki , 關鍵字係second impact

好嘅 唔該哂巴打 我再練下先

留返下條命先爆啦 你個時爆都無用

反正向後走死緊
衝去佢下面綠lock博一博

有無人知靈格斯 飛機MODE果陣除左用特格仲可以襟咩野制向下飛(PS4手制)

走佢下面都冇用，佢係咁A BC你就RIP

講緊企鵝

要用搖杆玩部野

按2下飛

唔該晒ching

早晨，發現依兩日有5位以上巴打tg我

我綜合下佢地最常問既問題

1. 咩牌子架，係咪正版架，有冇保養

Ans：桿同掣就日本三和，電路板就brook
機身同面板就我搵人做的
唔係大廠出品，所以你部野有「任何」問題都可以幫你搞，但人為問題如：（囉部野浸水/好似個客咁俾狗咬斷條線），我都會幫你搞但依d就收番零件費同維修費

2. 最平幾錢阿 ，全普通三和大掣

Ans：$1400，全日本實色三和掣+桿，淨色機身+面板 （其實個成本最主要係塊板同埋係個全金屬機身到，所以其實你diy好多野頂盡都係$1800左右） 個價差唔大

3. 打唔打到其他平台？我pc玩又得唔得？

Ans: PS3 PS4 PC都用到

4. 我好想用brook UFB , 你有冇？

Ans: 有，但用ufb部機$2000起跳，你想要我都可以做俾你

5. 有冇gf制，清水制，cherry制？

Ans： cheery冇，gf有但要 $80 一粒，清水同三和差唔多價錢

6. 好想買阿，點俾錢，幾時到貨？

Ans： 轉數快/Payme先俾半訂，以防走數，收機再俾全數。 零件到港大概 4-5日，我組裝好試完機就可以交收

想訂做大掣，改掣請tg

阻到大家唔好意思

想體驗導彈如雨下？

有啲槍可以避到但唔小心食左
做得好既係叉B時機同AC A落地用得唔錯

佢咪講緊企鵝
其中一個小技巧係用BC吊頭頂鎖紅（但綠LOCK）再不斷用A向下轟

要應付企鵝
要佢喺拆甲時強攻處理，唔好俾佢過渡到拆甲嗰段時間，用最大火力送佢歸西

yes
我自己覆緊自己
因為見佢問三高同企鵝

企鵝一定唔企得佢下面
三高就唔知

想問下你地手制點樣出叉架
我想叉a叉b個陣就成日飛唔到

三高如果開左mode 的話企下面都係死硬
就算唔開mode , d 導彈其實係亂飛，企下面都唔會有任何著數

要改掣，將R1 改埋做射擊，L1 改埋做格鬥，L2 改為通訊
不過都好睇你自己手形

將L1改格鬥就得 通訊改Touch pad

果然要改制...
之前一直試唔改，但一直fail

新之城一向用埋D仿三和

支RAZER EVO換完制整唔見哂D螺絲
有無人知有無得買返?

C字手

大把，你擰一粒出來，去鴨記配啦

第一次打真係打唔落手
衰過用手制

其實衰係衰在鬆，回彈個時間有問題有d 操作做唔到

近排又操緊名人隻渣古amazing
聽講一定要識用招叉B?
但叉B D追尾情能差到一個點, 直飛咁滯, 人地唔係紅boost落地根本無可能中

其他招倒無乜問題幾好用
同埋估唔到D格鬥出奇地頗痛.

標西招叉b係動畫邊集出架

好似就係nerf左叉B變左垃圾

打キララ果集，好似第4話

CLS

佢係EXVS2 nerf左定係PS4呢隻已經nerf左?

強列推薦將通訊放去塊觸控版

second impact會出eva滅世

我係呢招嘅啟法中發現大火星一爆seed都可以騎頭spam前後副射
騎嘅位置好對面差唔多必中

中火星招BD格
隨咗氣樂都唔知幾時會用
都係5BB~A派又快又位移又打到200最正

VS2誘導都唔同啦 叉B只係改左補正率

最大Nerf係機動力同AC

好好撞架，中一槍即駁，又快又高cut 耐性

thx

好撞咩
用落感覺好慢，同埋都係插一下飛起嗰時step can?

睇錯左特格
當我冇講過

我睇錯，自膠先

其實係我打錯，自膠

睇下架仔exia爆s又幾好喎
係咁cs

好似幾好玩

呢個駕駛員超班同隨機rank果d exia差好遠

ON9p_s_n
求機友
利申:廢到核爆

佢玩巴巴定00機都係S覺

屈撚晒機 感覺到佢啲手指跳舞

有佢咁既技術真係玩咩覺都勁啦

正想講，睇佢d 動作係玩到好熟，行雲流水咁
喺香港一早元帥左

本身打solo rank玩到勁燥
用30機就成日都遇到30機做返隊友
明明佢話打後衛,但我落果陣佢已經得返幾十血
之後聽過fd講去玩x1,八成時間剩係用招bd格,鳩斬就升左200幾分

shuffle rank set 左優先雙3000 事故

X1 真係鳩斬 橫鞭 鳩斬 橫鞭 鳩斬 橫鞭
得閒放下車仔

係咁同rank優先配對

雙3000好過雙2500啦

我雙3000次次打後

D垃圾拎部3千機最低分都夠膽死多虧有你在

直接㩒r1咪一次過叉曬a b
用ca 放r1㩒三角r2飛
用cb 放r1㩒正方 x飛

輕鬆

因為對面知道晒reborn係咩距離可以做啲咩 咁你咪好似俾佢睇穿晒咁

Flc打巴力條片笑死我

有車喇有車喇

成日單排撞到啲x2都伏到仆街

EXVS2官方直播公報下一作名
機動戦士ガンダムEXVS2 BOOST

仲未諗到點開發新一代
btw香港再唔入就真係得返音驚撚

機舖執笠只係時間問題

其實雙30個時對面識玩既就會開場追你後衛
再唔係double lock打殘你之後再打你隊友

仲有咩新野可以加

鬼咩，新機又貴，買返來要有大把新手玩，仲要好快輸不斷入錢先可以回本，都未計開始賺。
但事實係呢d game 只有老手玩，一坐低可能有pair 人不斷連贏。仲未計經常拍壞掣，食煙燒撚燶d 掣，又要整

搞到家陣香港d 機鋪賭場咁。。。

代理肯入先算啦

Set機咁貴點回本好老實講 新手一定係玩mbon架啦依家

都幾肯定唔會

靠跑馬機d阿叔都夠賺

跑馬機同去賭真嘅有咩分別

我都想知
d阿叔係咪無真馬賭就去機舖繼續賭

個時mb岩岩出 $8鋪
dam 4 兩分鐘 開左一兩個月回哂本啦
之後有人寄信去namco定代理要求減價先有$6鋪
金禾真係唯一機鋪清泉

setting跟返哂日本

但係代理每舖抽水喎 減到6蚊自己袋唔到幾多
我淨係聽過梅菲講過下

釣魚又係班友非賭不可

覺醒減速，可以睇人BOOST
儲跳
儲ＬＯＣＫ

灣岸4個時都有人講過下
唔記得佢地點拆

雙前衛3000咪唔怕 同個fd係master+god

龍威一出就好似$6+210秒定唔知270秒

玩s覺巴巴真係好難忍手唔入格
尤其Ac step完 好難一槍收手

香港等exvs3出先玩到lu

想問下各位拍sf 三高呢類後衛大機
會唔會忍手拉到佢先落 如果佢擺明想成場0落咁玩

依家都仲有巴力無腦衝 2落之後多虧了你

大把伏人死兩架仲多虧了你

唔係固定partner既話老閪都企佢後面 除非佢係咁話打後衛 因為有啲人既打法就係等人攻

打隨機埸都算
打rank真係會激到吐血

太多mk仔玩
頭先玩街場有條叫咩Usuxxxxxxxabi 廢到乜咁縮係後面又幫唔到手 中一槍就係到多虧了你 虧到完場

三高可以打前架喎，SF 就真係適合打後

新手想問下有啲咩可以改善成日覺得自己走得太前 好容易先落

我都撞到件銀牌仔差唔多
條友應該睇完港一妖天教學以為自己好勁
玩妖天全場係後面放較剪同導彈
一見人就走，咁我咪打前囉
一先落佢就幫大忙了 完場多虧我
之後走去第二隊擺明追住佢隊友黎砌
佢都係唔show存在感慢慢放野，睇佢replay又係度幫大忙了佢個隊友

冇得全球random rank
完全吸引唔到新手

巴力入到格後其實係咪都係用返招特格升天多
見佢n格都好高攻 但特格個cut耐性實在太高 用其他格比人cut就真係好揼春
但剩係用死一招又好悶

cut 耐性最緊要，除非你N 格勁快打完即走，唔係點都俾人開槍放血

後段勁到1D都唔似新手

宜家D銅牌so ging

對面一開始做乜唔避你啲彈
可唔可以貼多場

銅牌已經舞得掂部brave

開發team咁勁？

係咪用REBORN彈到鳩咁遠放仔槍都唔多開?
前兩日好似遇到佢
好似一打二咁俾對面DOUBLE LOCK打DOWN埋
望下雷達佢就響幾里遠SPAM幫大忙了

我點睇都覺得係單排金/銀牌，拍條雙排片大家睇
d 動作都好明顯啦

應該我隊友FS喺前面吸lock所以唔避?

本身已經輸過兩次畀兩隻痴線age Brave又冇乜自保能力好難搞

我單排銅牌 雙排膠牌

你個名

真心冇呃你不過我係升咗銅冇打rank 而家仲係四割

好易上，有時間就得

呢類好興成場隠形，但又要先落，先落後又縮，到你兩落再多虧你了
但呢D事小，打鋪機輸啫，但抆線撚就真係浪費大家時間

因為呢幾日係咁不停玩Brave唔知點解特別鍾意玩職人機 之前仲有玩鏡高

trytry鬥狼

玩吓wing0/龜霸

特格射派用得有啲多
搞到無得駁落去
同埋水喉太少用
你呢個血量爆覺嗰下其實已經預咗先落
同埋可以博下覺醒技

如果VS2之後有家用，NORN又回來了

機動力大正義

9win比巴力1set應該扣400血

係咁spam幫大忙嗰條友又改名
依家係maxgm46
佢喺我對面仲要throw埋game

點改名

點解用ps4開youtube live 會唔比你播其他歌既
好似話係版權問題
有冇方法可以解決 想開live邊玩邊播下自己入嗰d歌

改psn掛

條垃圾好似改極名都有個46 做尾
不過佢就算完全改名，個精神病風格都係改唔到，好易認

經usb入既歌都播唔到
我見minene直播個陣lobby播緊自己入既bgm

好似改一次之後要俾錢改？

如果MBON唔係MBOFF可以連番網打我諗都會好HIT

有次壓倒性勝利都無啦啦收到句多虧有你在
心想呢句想點

後衛就一定唔及格
但前衛嘅話有啲不倫不類
中咗好多唔應該中嘅槍，落地前記住留意下有冇槍飛埋黎先

讚你又嬲

離遠放多幾下水喉幫佢地沖涼又得
離遠少少射多幾飛都可以

每個銀牌仔都深受其害

真心覺得有你一隊實在太好

救命跌左7%勝率先升一星

應該經電腦用capture card 用obs直播？

Dx招大炮係勁啊 開seed3下想輸都難 但係有隊友係隔離可唔可以提下提先冇boost落地好彩有seed爆step多下
唔係應該比爆風炸死

想問下我ranking而家少尉 267場116勝 43.4%勝率係咪好低 想知大家正常勝率係幾多

日定港

港

咩小學雞黎比人打1槍就u saved me 1下 煩唔煩啲啊 ran咗2場同team2場都係咁 自己衝到咁前點幫你啊rx782 大佐3星

Random rank有時都無辦法 好睇運搭咩人

算係 上到銀會變30%

港服定日服？ 如果香港，真係比較低。
不過唔駛灰，技術同勝率都係可以進步同提升嘅
唔好放棄就得

你用咩機打ranking,有D機好容易俾人夾住打

舊時用x1亂咁打，打到跌落30%勝率，而家用嫣紅突擊維持返5x%勝，但好難拉返個整體上去咁

打左二百幾場,要連贏十幾二十鋪先過到50%

睇過去100場個%會舒服d
高過整體個%算係有進步的證明，加油

前幾日俾人笑我升到少佐2星
出左篇高達潮文

今日升到5星，黎開心下先

巴打好專一,重用緊03打唔悶咩

我都係full saber , 巴力 , 03咁換住黎玩

睇下個時間段既人多數用3000定後衛

頭先連續4場都4部3000

即刻轉03

繼續努力

重點

Brave毛保能力已經好頂級 你上天花板人地都好難追你 要有返個覺悟就係人地追你你咪上天 安全先落返地回boost再打 反正你有突進技

同埋見到人地三人混戰就入魂之後bc照炮(無得拉嗰個)

唔好諗住用格鬥救機喇 照顧好自己再算

我記得通訊嗰度可以整 我要開大技(覺醒技)
不過都似冇乜用 因為總係會有隊友衝過去食水喉

用capture卡經電腦直播

記得有個係 「注意強力的武器」
街場見過有核彈佬spam依句

等睇潮文

好坦白講
如果有基本功 新手唔難係幾日由少佐2星升到5星
升幾粒星就打哂飛機 個感覺就好似拎完身分證開香檳慶祝咁
個人覺得好笑姐 係咪你打飛機就得 我笑下都唔比？

我玩百式果排一場㩒幾次呢句

依句我用黎提隊友build strike 飛機

然後就焗你同佢一齊縮全場，但佢一食槍又屌你唔吸lock

最好就我係前面吸lock成個寶少咁一槍都唔食避哂所有野

見過金魚係咁禁呢句

頭先有隻reborns成場貼邊線飛淨係飛浮遊炮
一入紅lock範圍即走
對面連lock佢都費事

我有次同百式夾都見過佢sd
頭一秒仲諗緊做咩

會唔會係我黎
我習慣開場放

上到銀牌仲有9step開槍
搞到我以為自己玩緊gsd

好似唔多覺多人賣game 賣大制 個個變晒硬核玩家

唔多覺

特格射派其實可以駁AB再loop 不過係成日未駁就俾人射中

如果ab有彈我會優先用ab
射派停太耐對面點會唔cut你

冇力沙好好玩
鳩a再特格特格amc好過癮

我都練緊佢
中近距離特格鳩step X N 再assist 落地呢吓真係冇得頂

一夠距離一腳伸埋去

啲人諗住冇力沙淨係射 點知一野天殘腳踢埋黎
但打後衛應該點控距離好 感覺佢好易行得太前

係，佢紅lock 唔遠，除非俾人追，否則拉紅lock 邊經常都會o係部30/25 前面

成日玩一係連勝一係連敗

No wifi場 = 一定有WIFI
紅線都冇人踢走

限青回 = 綠回
綠回以上 = 紅回
紅回 = 屌你老母線都斷埋
灰回 = 場都開唔撚到

Lan線場=Wifi場
Wifi場=屌你老母真係Wifi場

街制玩變型機 機型成日禁到空中step
有咩解決方法 有無得改制改到一下改型

有冇人想幫朋友買GAME? 我有隻未開CODE嘅想出讓

咁不如直接ab中左咪特格特格格

C制撳耐少少

其實我好多時都唔小心出咗射派AB變咗A 跟住就俾人打一套

你都識講新手哪來基本功

Ching 潮文嚟㗎

改篇潮文黎

多虧我了

部機係香港買，個PSN都係香港AC
但想問下如果攞部機返台灣玩會唔會入唔到香港場?
台ser冇人玩，唔想從此離開高達
有冇Ching可以解答下

唔會
佢跟你個psn account申請嗰個地區
你揀咗香港就永遠都係入香港ser
你唔好手多改咗佢做台灣就得

做乜野

如果中文化為左入台灣巿場既話真係柒到喊

我試過入台仔場打，其實都順既
都有綠回

出左1on1了
變約戰post

好似冇replay

有得search房了

有房id最感動

連燈都係無場

又比說話我聽

鬼叫你唔要我地

直接live youtube

忙到碌鳩咁啊大佬
我單雙排都仲係銅牌

我想問個1on1係for 開房玩only? ranking無的吧?

諗諗下 1on1都要出rank先岩
明明香港街機1on1都可以升階

想跟港一企鵝學野
唔知睇唔睇到佢視點

屌你夜神開唔到驚既

錯POST

全部都配得好似

有冇巴打想玩1on1

新手想玩會唔會好難玩
淨係街機打過兩蚊個d機

會唔會輸得好慘

唔會話好難玩但一開始一定會輸得好慘

唔好怕，多d 睇youtube 教學 / 猛者戰 , 睇wiki 有晒部機基本概念先。剩返落來就係一味練，你就會有進步。

有無話呢隻GAME 一定要用LAN線玩
係咪無新手場呢回事?

係
新手場得大佐同大將

琴日斷左3次扣左三百分
今日一斷又罰成粒鐘 應該都係三百分

唔該，要打排名的話，一定要用LAN 線玩
新手場大把啦，反而中手場相對少

ps: 基本操作都未撐握的話，建議先打晒電腦d 模式先

對機體有愛既話打輸都開心

好 當單機GAME打陣先 慢慢玩下
先再試下入普通場打架

斷線會扣分？
未斷過，好奇問
扣300分咁多？ 一粒星喎

斷一次唔扣 罰10min
斷兩次唔扣 罰30mins
斷3次扣（我佐級係扣3百） 罰1hr

今日一斷 都係罰1hr

所以應該係每24 hr計 instead of calender day

早兩日開機, 無啦啦罰我斷線.
都冇玩成兩個星期

如果制都未識禁, 就真係要打下電腦
知道邊粒制打邊粒制 叫咩名
(因為全世界都唔會用正方 X R1 L1黎講, 會叫 AB 副射 特射咁)

就可以去twitch/youtube搵 梅非台黎睇
學到野又好笑

應該係扣到下一級（一粒星）既最低分

巴打仲打唔打 想練下1on1

4點on

1on1都幾無聊
完全無2on2果種戰略性同緊張感
淨係鬥小心

我用露娜渣 隊友係X2 一開始佢明明話以射擊為中心、打後衛 但開波無耐衝左上前打 好快兩落 我粒seed用黎走佬槍都開唔到 但佢竟然乜都做唔到落哂3部

開咗 隔一陣冇人入我就關

對面咩機
遇到豬隊友真係預咗輸

要睇對面咩機, 如果對面saba +f91咁
x2打前d又無咩問題, 件abc擋到2槍 saba唔壓隨時輸得仲快

橙色命運勁唔勁嫁

岩岩買咗嚟玩 完美突擊好好用

冇LAN你等斷線斷罰企罰到del game

老實講，我覺得玩露娜渣/amazing/臭西亞 依d後衛機真好要睇清楚個戰況，睇隊友打法做支援。
我配唔少人慣左拉到老撚咁後直頭係戰場外，我就俾人圍到仆街。

垃圾

鍾意命運高達 但係唔敢用3000機
諗住可以玩下佢

橙命性能係直接降佢落2000cost都唔會覺得佢勁
成部機幾乎冇武器打得中人

直接命運怕咩最多俾人少兩句

想用咪用，又唔使錢
成日係shuffle場鳩玩

對唔住 橙色命運真係唔勁
普通命運鳩玩算啦

咁街機打分歧都可以升
應該出分歧ranking

直頭係兩部機來，連AB , 格鬥， 速度呢D 都弱化埋。衰到變左2500最下位機咁滯

隨機埸慢慢練囉
你話用都未用就打rank就話姐

我覺得2500都不如
如果佢係2000我可能反而仲接受到

咪講2000 部天才，分分鐘姆力沙都屌打佢

近排好似多咗人用佢
好似話係招叉B幾好用

大眾對呢部機嘅評價係
「教主配音值3000，但佢嘅性能倒扣500，所以係2500」

天才根本係2500機黎

00系列有無咩新手機好推介
見佢好多機用
3000機隻00好型

邊隻叫天才？？？

唔好用00R，一黎今隻唔勁，二黎新手控mode好難

想問下黑閪算唔算係純槍機

搵間2V2房都難 洗唔洗咁啊

佢重點輸出手段來，狂出，中左可以直接光翼 / 特格

試吓00Q , 有大水喉 , 有AB 浮遊炮 , 仲可以 AB A 落地 , 後AB 大劍mode 鳩橫格可以同人撞，殘血叉B 可以回100 血變殘廢mode , 不過拉射能力都仲ok

好試試先
佢係唔係爆SEED要揀近戰?

走哂去試一打一

佢S 或 F 覺都可以 , 新手真係唔太建議成日入格
練熟D 落地技巧，控BOOST , 拉盾反應先

1 on 1

thanks巴打 打得好開心

1V1係咪雪崩最勁

民間人扮新手

1v1都係reborns天下

之前淨用紅渣上金其他廢到傻 純粹開個細ac專門練機
廢事比人屌假金

唔主攻就係 彈後彈到time up

封晒格機先啦起碼

1v1 冇shuffle真係好on9 打死一條友冇咩好玩 感覺同係機舖對面條友係咁入錢覆桌一樣